個人心聲，希望幫到勇武回回血

係過往既日子，我一直以和理非自居，並同意破壞既舉動必然令巿民生活上帶來不便，但係現實上我地亦知道社會上既不公同黑暗。係呢次運動，我係想代表我自己或者認同我思想既和理非去多謝勇武。

1. 如果唔係有勇武，根本呈現唔到一D你地心裡『已知道』既社會黑暗 (官商勾結、假民主制度，原來差人去調查以經可以打左先算，拉番去再慢慢查，自己行埋去再話人襲警等等)、

2. 如果唔係有勇武、根本呈現唔到一D你地心裡『不知道』既社會黑暗 (警權過大，無差別攻人、警黑合作可以去到咁既程度、極速過堂同暴動罪?、白衣人事件、三司一局同監警會既問題等等，特別差佬係醫院打一個亞伯下體插屎眼，揼心口同強光零距離照射眼晴就換一條咁普通既罪?，唔係事主個字堅持追究有CCTV先投訴到?事實上個個打人既差佬無寫件事落IR就可以虐待完人無事了，事前警方既招者會仲一直講緊無呢件事，無可能同差人唔會咁做丫，但事實係投訴者去投訴完都唔調查，要事主自己用方法去搵到CCTV先投訴到丫)。

3. 如果唔係有勇武，呢場為香港自由而戰既運動早就完結。

所以我好想講一句，請你地班無良心、無良知既自私撚，唔好再講『唔好再用任何理由為暴力開脫』，以係應該同自己講『唔好再用暴力呢個理由，為自己所做既野開脫』。

最後我想補充：咁岩遇上 『香港係特區、中英聯合聲明、國慶週年、硬推送中條例，暑假，人權法等等，造就世上可能係唯一一條可以推翻中共既機會！！希望你地班口講愛國既人，諗清楚自己係愛國定愛中共。

而我就係唔想廿多年後，自己既仔仔女女生活係一個無廣東話，無自由既地方既人。

如果你要駁咀，唔該你先去查下香港同中華人民共和國既成立歷史，唔該記撚住係中華人民共和國，唔係中華民國(台灣)，同去查下廣東話同普通話歷史。

否則我唔排除通知有關國家，你個冚家鏟想煸動國家政權，多謝。

手足們加油！

幫幫手推比勇武，除左捐錢同講兩句野，我做唔到更多T_T

tui

多謝一眾勇武為香港付出 香港人會永遠記得你哋既付出

p

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

多謝勇武派
沒齒難忘

自推，集氣手足全部平安！